[即場水] 岩就跟 唔岩就 Jump

1) 賓菲加 上盤

同路

今日出夠十場

2) 愛華頓 半場 0.5/1
3) 屈福特 半場 0.5/1